Ze speelde met de vaardigheid van een autodidact amateur, en de kamer was overspoeld met prachtige melodie.
"Je moet niet boos op haar, Trafford," zegt ze gesmeekt door de muziek.
"Maak je jezelf ongelukkig als u bent.
Vergeet niet dat zij zijn oude vrienden."
"Ik ben niet boos," zei hij, met een glimlach, maar er was een frons op zijn voorhoofd.
"Dat klopt," zegt ze gezongen in plaats van het woord.
"Ze niets betekende--oh, ik ben er zeker van dat; hoewel, weet u nog hoe verbaasd ze was toen zij zag Lord Norman op de ochtend van de bruiloft?"
"Ik herinner me--ja," zei hij.
"Maar was zij verschrikt?"
"Ja, ja, ja," zei Lady Ada.
